asso

其實asso gpa唔高係咪都一定有自資讀架?

有，自資係比錢就讀到

謝謝你🙇‍♀️

讀asso係為讀自資咩

我都咁認為
入得去應該放棄所有娛樂 盡力chur gpa